算鳩數啦香港人時代革命，無槍炮就扮可憐，有炮汁又話驚64引戰

你地唔覺自己真係精神分裂？

同意

葉公好龍

試著說
除夕夜 築人鏈
一月一 街上見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

唔係好清楚個典故
Google完 唔知係咪大家諗同一件事

唔明

係咪嗌時代革命嗌到自己麻木左？
定覺得革命係打街霸？

唉好多整炮嘅手足比狗咬

光復香港只靠手口（用手上兒登打字，用口尻叫）
兒登

根本就怕死，黎緊過完年我都可能被攬炒失業
大家到時齊齊係中環訓街

失業咪一齊食政府囉
時代革命 唔敢沖唔敢死
咪苟且偷生囉

小心畀人嗌分化狗碎屍萬段

現成一支唔汁

日日口裡提住反抗，報仇，革命

到比機會佢做既時候，就多多藉口又話中計又話民意逆轉又話國際唔鍾意

啲人驚死昨 老老實實 你出去睇下 個撚個提住64
屌你老母要冼鳩你淨係比一支你？

幾撚好笑 啲人話拎黎做國際文宣核彈

試諗下你睇到一個外國新聞十萬八千里有個差佬漏咗把槍係街
你會唔會睇完之後飲杯水都唔會記得件事

鬼佬真係wfc支那香港

Push

岩呀，最緊要一齊爭公屋 等班支那狗一齊排十年

泛民狗進駐，只係希望用選票&打官司抗爭，當然怕中共攬炒

支那狗含家快上樓

你爭唔到

泛民定香港人？
香港人勇武未？

勇咩武，有句野講得好岩，大人肯罷工，細路使咩衝

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

算撚數啦 日日拎住200萬人打飛機 入面如果有100萬係真黃 肯罷工一日 我唔信無影響

你睇到水份有幾大未

比人捉果啲10幾歲靚仔靚妹都係信2百萬人係真心先出黎

又咁講 一枝炮6飛定7飛彈 都左右唔到大局 殺到狗都係洩憤
真係要軍事革命 就真係唔差在一兩把槍

係囉係囉比番警察叔叔啦 比粒糖你

講緊你地班廢物既心態廢撚到一個點

不停搵籍口令自己唔使負責任

5餅2魚好阿

有2 300支就離勝利不遠

知唔知共產黨都係靠食國民黨口水尾
打赢細仗不停換gear咁升級自己武力

有冇人駁我？

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

冇營養post, 仲要係咁自推, 拉

........ 痴媽根 又玩非勝即敗
咁係咪拎左一枝炮6飛子彈就解決所有問題呀

你依種論調過去半年LOOP左無數次
POLY守左先 之後再算
黎明行動做左先 之後再算
好撚心啦 依家打緊仗呀 無得之後再算
打緊仗要用腦 唔係靠衝動
你問心俾你拎到支炮 殺到狗 然後?

上連登屌兩句無責任 手足係出面頂緊 拎槍有咩後果都唔撚係你呀冷軍

冷氣軍師好撚肉酸

好似你咁上連登開循環冷氣咪得囉
打一大篇野你都無一個有用既提議
或者有論據反駁我
你中學畢業再上黎同我傾啦細佬

打仗咪撚笑死人啦 viutv重播緊全民造星阿 睇左未阿打仗

香港有你地呢班良好市民阿sir就唔頭痕啦
本身班狗驚到仆街唔見左點算

點知善良既香港人主動送番黎

6粒子彈殺到幾多隻狗呀,到時你殺佢唔死仲比佢有籍口全面實彈,你到時就真係當手足係condom,前提你真係手足再講啦

你老母先係同你手足阿 咁閪蠢既前線同你陪葬咪算 行行企企有咩戰績？
除左中大果班 同岳巴外
無人赢得我尊重

搞清楚 呢個擺明圈套 點解要埋去踩先？一條想食嘢嘅魚 如果佢明知嗰個係魚餌都唔會走去咬啦
仲要得嗰一支 你話多到人手一支仲有啲價值去執 得一支執完老解就有可能出嚟 咁執嚟做咩 個成本效益實在太太太太太太太太太低

我俾你百發百中呀,你搵邊度搵子彈補給,唔好同我講曱甴屋呀,你一枝炮對人地十幾枝炮,你真係自己係乜?

唔係 無興趣玩地你假抗爭
唱歌摺紙食晏

兒登垃圾最叻話人分化五毛同block 見怪不怪

得啦得啦
人身攻擊 非黑即白 即時成果論
打稻草人話人無建議 自己上連登屌人
駁唔到 就同一留言連續回兩次推post
空白account

分化撚黎講你算都勤力
不過內容方面就下次努力

喂手足田足聽日準時唱歌摺紙食晏

旺角而家好假咩,可以講到咁證明你都一擔擔啫

時代革命咪就係叫人出去比人打比人拉囉 邊撚個叫你出去打人 畫面唔靚啊

終於知道政府宜加打緊咩牌

摺紙唱歌食晏國際文宣搵核彈

事實證明差佬根本唔係無敵，乜撚都叫人be water果班根本係散水撚

又係你條屌人 要叫人死守poly既仆街
見你一次回你帶一次
千幾人既血你還撚左未

應到點用6粒子彈完結場運動未,冷嘲熱諷幫到乜呀

拉

比你啲廢物吞槍 完。
我就唔使覆你啲戇鳩問題

唔揚都揚咗咪做好對外文宣囉，有需要用咁嘅語氣？

樓主又想推人去死，自己唔去做？

老老實實 其實邊個care文宣？
鬼佬？同路人？藍絲？
wfc

你梗係答唔到架,因為你都知冇可能,你只係想引到有人真係以為揸住枝炮天下無敵,順便幫警甴有籍口升級武力

擺明裝你認為支鎗用倒

唔好以為連登深夜咁多,正常人,有好多人而家係度做緊野架

彩你都傻 信唔信如果有黃手足汁左把槍
會被同路人當鬼督灰？

唔信你去搵返何君堯比人插嗰日朝早七8點幾到晏晝嗰段時間嘅post全世界都喺度捉緊鬼冇人關心嗰個義士

繼續番去下你個盤大棋

條友連叫佢文宣都屌 大家知咩料啦

不推文回覆
拉

咁你會咁諗點解要其他人去做呀?

老老實實，唔揚都仲可以靜靜雞，揚咗你文宣黑警擺底屈人有咩問題
BTW你有冇需要用咁嘅語氣？

文宣文宣 除左拎黎比啲潮童mk forward ig story重有咩用？

唔知你spin咗去邊喇

喂下次上黎玩野做多少少功課啦,你當個個啲智力同你一樣,俾人用少少理據就趕人走就話自己講嘅野合理?

不如我地作多幾個

「成日嗌窮想發達，介紹你去販毒走私你又覺得我放蛇，你係咪精神分裂？」

咁多個月以嚟文宣嘅力量都俾你講到一文不值
係唔係得勇武有用呢

（ 突發 ）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

樓主一個人帶唔到風向慘慘豬

樓主:人死人事，出黎推post屌下人睇下邊個傻仔去執先，我就唔會執架啦